在Toup的部分帮助下，我们可以将这段错误的段落修改为:，，。 崇高论朗吉纳斯 
 用希伯来语和希腊语来修正拉丁文，这正是异教徒所追求的。 西班牙宗教法庭的历史; 卷4 |亨利·查尔斯·利亚 
 其次，所有的批评家都一致谴责西奥博尔德在宣传自己修改希腊文本的能力时所偏离的主题。 莎士比亚作品序言(1734)|刘易斯·西奥博尔德 
 其中一些是小错误，抄写员可能会主动更正，也可能是一个幸运的错误。 六世纪小普林尼书信片段|伊莱亚斯·艾弗里·洛和爱德华·肯纳德·兰德 
 修改非常轻微，只影响到一个字母，可能是由于抄写错误或只是想修改。 解释者的圣经:诗篇，卷2 |亚历山大·麦克拉伦